連登網上冷氣軍師唔使妄自菲薄睇低自己，你地能力上唔會差過林鄭班幕後軍師

係只講不做呢方面